{"translation-revision-date":"2021-12-16 08:39:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Video settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"Read more link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Display a post's tags.":["Visa ett inl\u00e4ggs etiketter."],"Display a post's categories.":["Visa kategorierna f\u00f6r ett inl\u00e4gg."],"Post Categories":["Inl\u00e4ggskategorier"],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Post Terms block: no term specified.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggstermer: ingen term specificerad."],"Post Terms block: post not found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggstermer: inl\u00e4gget hittades inte."],"Featured Image":["Utvald bild"],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"Post Excerpt Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"No post excerpt found":["Inget inl\u00e4ggsutdrag hittades"],"Post excerpt text":["Text f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"Add \"read more\" link text":["L\u00e4gg till l\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Post excerpt block: no post found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag: inget inl\u00e4gg hittades."],"Format settings":["Formatinst\u00e4llningar"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"No Date":["Inget datum"],"This is a placeholder for post content.":["Detta \u00e4r en platsh\u00e5llare f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll."],"Make title a link":["G\u00f6r rubrik till en l\u00e4nk"],"No Title":["Ingen rubrik"],"An example title":["En exempelrubrik"],"Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Previous page link":["F\u00f6reg\u00e5ende sidl\u00e4nk"],"Next Page":["N\u00e4sta sida"],"Next page link":["N\u00e4sta sidl\u00e4nk"],"Display the archive title based on the queried object.":["Visa arkivrubriken baserat p\u00e5 efterfr\u00e5gat objekt."],"Archive Title":["Arkivrubrik"],"Archive title":["Arkivrubrik"],"Provided type is not supported.":["Tillhandah\u00e5llen typ st\u00f6ds inte."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Skapa ett nytt inl\u00e4gg<\/a> f\u00f6r detta webbfl\u00f6de."],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik"],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Visa en lista med dina senaste inl\u00e4gg, exklusive klistrade inl\u00e4gg."],"Posts List":["Inl\u00e4ggslista"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginl\u00e4gg kan vara \u201dklistrad\u201d, en funktion som placerar dem h\u00f6gst upp p\u00e5 startsidan f\u00f6r inl\u00e4gget och h\u00e5ller dem d\u00e4r tills nya klistrade inl\u00e4gg publiceras."],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post Types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneh\u00e5ller olika typer av inneh\u00e5ll, vilka \u00e4r samlade i olika s\u00e5 kallade \u201dinl\u00e4ggstyper\u201d. Som standard finns det fem olika, bland annat blogginl\u00e4gg och sidor, men WordPress-till\u00e4gg kan skapa fler."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["V\u00e4xla l\u00e4get f\u00f6r att anv\u00e4nda den globala query-kontexten som anges av den aktuella mallen, s\u00e5som ett arkiv eller en s\u00f6kning. Inaktivera f\u00f6r att anpassa inst\u00e4llningarna separat."],"Inherit query from template":["\u00c4rv query fr\u00e5n mall"],"Only":["Endast"],"Exclude":["Exkludera"],"Max page to show":["Maximalt antal sidor att visa"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e4nsa sidorna du vill visa, \u00e4ven om s\u00f6kningen har fler resultat. F\u00f6r att visa alla sidor, anv\u00e4nd 0 (noll)."],"Offset":["Offset"],"Items per Page":["Objekt per sida"],"Display settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Site Title placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Write site title\u2026":["Skriv webbplatsrubrik \u2026"],"Site title text":["Text f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Site Tagline placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsslogan"],"Write site tagline\u2026":["Skriv webbplatsslogan \u2026"],"Site tagline text":["Text f\u00f6r webbplatsslogan"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Skapa en logga f\u00f6r din webbplats genom att ladda upp en bild eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt mediebibliotek"],"Site Logo":["Webbplatslogga"],"Link image to home":["L\u00e4nka bild till startsida"],"Image width":["Bildbredd"],"Click plus to add":["Klicka p\u00e5 plus f\u00f6r att l\u00e4gga till"],"Width in pixels":["Bredd i pixlar"],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Convert":["Konvertera"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Obs: om du l\u00e4gger till nya sidor p\u00e5 din webbplats beh\u00f6ver du l\u00e4gga till dem i din navigeringsmeny."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["F\u00f6r att redigera denna navigeringsmeny beh\u00f6ver du konvertera den till separata sidl\u00e4nkar. D\u00e5 kan du l\u00e4gga till, \u00e4ndra ordningen, ta bort objekt och redigera deras etiketter."],"Convert to links":["Konvertera till l\u00e4nkar"],"Redirect to current URL":["Omdirigera till nuvarande URL"],"Display login as form":["Visa inloggning som formul\u00e4r"],"Login\/out settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r in- och utloggning"],"Media width":["Mediabredd"],"Embed of %s.":["Inb\u00e4ddning av %s."],"PDF embed":["PDF-inb\u00e4ddning"],"Embed of the selected PDF file.":["Inb\u00e4ddning av den valda PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["URL har kopierats till urklipp."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Obs: webbl\u00e4sarna i m\u00e5nga telefoner och surfplattor visar inte inb\u00e4ddade PDF:er."],"Show inline embed":["Visa infogad inb\u00e4ddning"],"PDF settings":["PDF-inst\u00e4llningar"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Din webbplats har inga inl\u00e4gg, s\u00e5 det finns inget att visa h\u00e4r just nu."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk uppspelning kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa anv\u00e4ndare."],"Add citation":["L\u00e4gg till h\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Add quote":["L\u00e4gg till citat"],"Add caption":["L\u00e4gg till bildtext"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"This content is password protected.":["Detta inneh\u00e5ll \u00e4r l\u00f6senordsskyddat."],"Icon background color":["Ikonens bakgrundsf\u00e4rg"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"Write verse\u2026":["Skriv vers\u2026"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"Buttons shown in a column.":["Knappar visas i en kolumn."],"Vertical":["Vertikalt"],"Buttons shown in a row.":["Knappar visade i en rad."],"Horizontal":["Horisontellt"],"Button width":["Knappbredd"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"Quote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Quote text":["Citattext"],"Heading text":["Rubriktext"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets."],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button Inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button Outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No Button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"\"Read more\" link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"by %s":["av %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Opacity":["Opacitet"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger det rekommenderade antalet och kan orsaka layoutproblem."],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv l\u00e4nken kortfattat f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Social Icon":["Social ikon"],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Poster image":["Posterbild"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ja visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister.\nVarf\u00f6r skulle annars v\u00e5ren tveka?\nVarf\u00f6r skulle all v\u00e5r heta l\u00e4ngtan\nbindas i det frusna bitterbleka?\nH\u00f6ljet var ju knoppen hela vintern.\nVad \u00e4r det f\u00f6r nytt, som t\u00e4r och spr\u00e4nger?\nJa visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister,\nont f\u00f6r det som v\u00e4xer\n    och det som st\u00e4nger."],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Kristin st\u00e5r vid spisen och steker i en stekpanna; hon \u00e4r kl\u00e4dd i ljus bomullskl\u00e4nning och har ett k\u00f6ksf\u00f6rkl\u00e4de framf\u00f6r sig; Jean kommer in kl\u00e4dd i livr\u00e9; b\u00e4rande ett par stora ridst\u00f6vlar med sporrar som han st\u00e4ller ifr\u00e5n sig p\u00e5 en synlig plats p\u00e5 golvet.\n\nJEAN\nI kv\u00e4ll \u00e4r fr\u00f6ken Julie galen igen; komplett galen!\n\nKRISTIN\nS\u00e5, \u00e4r han h\u00e4r nu? "],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"Media file":["Mediafil"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"Link to":["L\u00e4nka till"],"Gallery settings":["Galleriinst\u00e4llningar"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv vilken roll denna bild har p\u00e5 sidan."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Image size":["Bildstorlek"],"Small":["Liten"],"Enter address":["Ange adress"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Post meta settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r metainformation om inl\u00e4gg"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den nuvarande posterbilden \u00e4r %s"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"Link rel":["Rel-attribut f\u00f6r l\u00e4nk"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Utgivningsdatum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ladda upp en bild- eller videofil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Clear Media":["Rensa media"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext \u2026"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Tag Cloud settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r etikettmoln"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Max number of words in excerpt":["Maximalt antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"RSS settings":["RSS-inst\u00e4llningar"],"Edit RSS URL":["\u00c4ndra RSS-URL"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL:en h\u00e4r\u2026"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext \u2026"],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Platsmark\u00f6r (valfritt) \u2026"],"Optional placeholder text":["Text f\u00f6r platsmark\u00f6r (valfritt)"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett \u2026"],"Label text":["Text p\u00e5 etiketten"],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Udraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d in galleriet"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Det g\u00e5r inte att f\u00f6rhandsvisa inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s i redigeraren."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"keyboard key\u0004Space":["Mellanslag"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backsteg"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett tomt alt-attribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Muted":["Tystad"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"New Column":["Ny kolumn"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Table settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"Main color":["Huvudf\u00e4rg"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Drop cap":["Anfang"],"Text settings":["Textinst\u00e4llningar"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Media & Text settings":["Media- och textinst\u00e4llningar"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Latest comments settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Image settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Edit image":["Redigera bild"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"Heading":["Rubrik"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder besk\u00e4rs s\u00e5 att de passar in."],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Download button settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Text link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"Media settings":["Mediainst\u00e4llningar"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"audio":["ljud"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg","inl\u00e4gg"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"image":["bild"],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"video":["video"],"music":["musik"],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Cover":["Omslag"],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Classic":["Klassisk"],"Categories settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Audio settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Archives settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Convert to regular blocks":["Konvertera till vanliga block"],"Number of items":["Antal objekt"],"Gallery":["Galleri"],"English":["Engelska"],"Chapters":["Kapitel"],"Contact us":["Kontakta oss"],"Original":["Ursprunglig"],"(Untitled)":["(Utan titel)"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"Post Type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Color":["F\u00e4rg"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tabell"],"File":["Fil"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Page break":["Sidbrytning"],"Empty":["T\u00f6m"],"Columns":["Kolumner"],"Large":["Stor"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Include":["Inkludera"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Remove":["Ta bort"],"Upload":["Ladda upp"],"Featured image":["Utvald bild"],"Link":["L\u00e4nk"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Square":["Fyrkant"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Descriptions":["Beskrivning"],"Post Tags":["Inl\u00e4ggsetiketter"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Det finns inget utdrag eftersom det h\u00e4r \u00e4r ett skyddat inl\u00e4gg."],"Loop":["Loop"],"List":["Lista"],"Dimensions":["M\u00e5tt"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"Code":["Kod"],"Paragraph":["Stycke"],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga en kolumn innan"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Log out":["Logga ut"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"HTML":["HTML"],"Date Format":["Datumformat"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Width":["Bredd"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Select":["V\u00e4lj"],"Close":["St\u00e4ng"],"Version":["Version"],"Search":["S\u00f6k"],"Size":["Storlek"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Tags":["Etiketter"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"None":["Inget"],"Name":["Namn"],"Categories":["Kategorier"],"Excerpt":["Utdrag"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Inga inl\u00e4gg hittades."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}