{"translation-revision-date":"2021-12-16 08:39:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Invalid item":["Ogiltigt objekt"],"Highlights":["Ljusa toner"],"Shadows":["Skuggor"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone-kod: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelse.","%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelser."],"viewport heights":["visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd"],"viewport widths":["visningsomr\u00e5dets bredd"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"percent":["procent"],"pixels":["pixlar"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tum (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f6jd f\u00f6r typsnittet (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 tecknet noll (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Visningsomr\u00e5dets st\u00f6rsta m\u00e5tt (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Visningsomr\u00e5dets minsta m\u00e5tt (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Close search":["St\u00e4ng s\u00f6k"],"Search in %s":["S\u00f6k i %s"],"Select unit":["V\u00e4lj enhet"],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Linj\u00e4r"],"Media preview":["F\u00f6rhandsvisning av media"],"Coordinated Universal Time":["Koordinerad universell tid"],"Color palette":["F\u00e4rgpalett"],"Additional color settings":["Ytterligare f\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Remove color":["Ta bort f\u00e4rg"],"Edit color name":["Redigera f\u00e4rgnamn"],"Color name":["F\u00e4rgnamn"],"Edit color value":["Redigera f\u00e4rgv\u00e4rde"],"Color value in HSLA":["F\u00e4rgv\u00e4rde i HSLA"],"Color value in RGBA":["F\u00e4rgv\u00e4rde i RGBA"],"Box Control":["Panelhantering"],"Link Sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink Sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll \u00f6ver matrisjustering"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Center Center":["Centrerat mitten"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Slug":["Slug"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Page %1$d of %2$d":["Sida %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Guidningsreglage"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Remove Control Point":["Ta bort gradientsteg"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort gradientsteget."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Gradientsteg i l\u00e4ge %1$s&nbsp;%% med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Extra Large":["Extra stor"],"Small":["Liten"],"Angle":["Vinkel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separera med kommatecken eller Enter-tangenten."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separera med kommatecken, mellanslag eller Enter-tangenten."],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Number of items":["Antal objekt"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Ta bort objektet"],"Item removed.":["Objekt borttaget."],"Item added.":["Objekt tillagt."],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Minutes":["Minuter"],"Calendar Help":["Kalenderhj\u00e4lp"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["G\u00e5 till veckans f\u00f6rsta (Home) eller sista (End) dag."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home och End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["G\u00e5 bak\u00e5t (PgUp) eller fram\u00e5t (PgDn) en m\u00e5nad."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up och Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["G\u00e5 bak\u00e5t (upp) eller fram\u00e5t (ned) en vecka."],"Up and Down Arrows":["Upp\u00e5t- och ned\u00e5tpil"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["G\u00e5 bak\u00e5t (v\u00e4nster) eller fram\u00e5t (h\u00f6ger) en dag."],"Left and Right Arrows":["V\u00e4nsterpil och h\u00f6gerpil"],"Select the date in focus.":["V\u00e4lj det datum som befinner sig i fokus."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigera med ett tangentbord"],"Click the desired day to select it.":["Klicka p\u00e5 \u00f6nskad dag f\u00f6r att v\u00e4lja den."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klicka p\u00e5 h\u00f6ger- eller v\u00e4nsterpilarna f\u00f6r att v\u00e4lja en annan m\u00e5nad i f\u00f6rfluten tid eller i framtiden."],"Click to Select":["Klicka f\u00f6r att v\u00e4lja"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Anv\u00e4nd piltangenterna f\u00f6r att \u00e4ndra grundf\u00e4rg. Flytta upp\u00e5t f\u00f6r ljusare f\u00e4rg, ned\u00e5t f\u00f6r m\u00f6rkare, \u00e5t v\u00e4nster f\u00f6r \u00f6kad m\u00e4ttnadsgrad och \u00e5t h\u00f6ger f\u00f6r att minska m\u00e4ttnaden."],"Choose a shade":["V\u00e4lj skugga"],"Change color format":["\u00c4ndra f\u00e4rgformat"],"Color value in HSL":["F\u00e4rgv\u00e4rde i HSL"],"Color value in RGB":["F\u00e4rgv\u00e4rde i RGB"],"Color value in hexadecimal":["F\u00e4rgv\u00e4rde i hexadecimal"],"Hex color mode active":["Hexadecimalt f\u00e4rgl\u00e4ge (RGB) \u00e4r aktivt"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Arbetsl\u00e4get kul\u00f6r\/m\u00e4ttnadsgrad\/ljushet \u00e4r aktivt (hue\/saturation\/lightness)"],"RGB mode active":["RGB-l\u00e4ge aktiv"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Flytta pilen \u00e5t v\u00e4nster eller h\u00f6ger f\u00f6r att \u00e4ndra nyans."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Nyansv\u00e4rde i grader, fr\u00e5n 0 till 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa-v\u00e4rde, fr\u00e5n 0 (transparent) till 1 (helt ogenomskinligt)."],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"Custom color picker":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Time":["Tid"],"Day":["Dag"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Datum"],"Hours":["\u00d6ppettider"],"Item selected.":["Objekt valt."],"Close dialog":["St\u00e4ng dialogruta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Custom color":["Anpassad f\u00e4rg"],"Year":["\u00c5r"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"Back":["Tillbaka"],"Large":["Stor"],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"Clear":["Rensa"],"Mixed":["Blandat"],"Custom":["Anpassad"],"Next":["N\u00e4sta"],"PM":["e m"],"AM":["f m"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Type":["Typ"],"Bottom":["Botten"],"Top":["Toppen"],"Font size":["Textstorlek"],"December":["december"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["augusti"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["maj"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februari"],"January":["januari"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"All":["Alla"],"Default":["Standard"],"Close":["St\u00e4ng"],"OK":["OK"],"Medium":["Medium"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Cancel":["Avbryt"],"None":["Inget"],"Name":["Namn"],"Categories":["Kategorier"],"Save":["Spara"],"Author":["F\u00f6rfattare"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}